條女個樣好似欲求不滿咁...

想滿足佢

依排ok咗喎

佢內心：好㾗好㾗好㾗呀

便秘咁既樣

追擊

男人嚟㗎喎

牙隱已被放棄

死魚眼

定B好撚正 我晚晚滿足佢嘅慾望餵飽佢

米色拉

很正

定B好為食 我晚晚煮餐飽嘅畀佢食都唔得

每次入印仔post都係想睇有咩新師出來

不滿師

很可愛

有j

佢食屎先飽

我屌你老母把口唔好咁撚臭得唔得

好奇師

食開屎

屌射佢

唔只個樣 妹妹都是

你搞到我好火

肉球師

觀察師

正常反應嚟

飲返杯涼茶下火

滿足師

我欲火焚身

是

似係三日都屙唔到屎

我燒死定

印仔變咗緊火師

gay

食左咁耐女性賀爾蒙，終於似返女仔

仆街
次次都中伏
下次都係睇名先入

日日都po男人 拉

有d似環珠格格個小燕子

印仔d po每日都係定延 但係啲cm日日都唔同

呢個樣先叫欲求不滿
定延做愛時就係咁嘅樣

點解嘅 佢啲po咁多師

Sor，今晚我出力D

似自閉症多啲